{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051765",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74167&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성비비파크펜션"
    },
    "text": "ペンションは一軒家からなるプライベート空間を提供し、入室は5時から可能であり、退室は11時以前に行わなければなりません。 屋外プールは夏期のみ運営され、カフェは10時から20時まで運営されます。 キッズカフェにはトランポリン、ボールプール、図書及びおもちゃなどがあります。 バーベキュー施設ではガスグリルをレンタルしてご利用いただけますし、天然死海塩入浴剤もご提供しております。 周辺にはザ·カートイン統営車で9分、当港浦観光地で26分、グレース公園で29分の距離にあります。 ペンションの事情により情報が変更になる場合があり、最大人数を超過した場合は入室できません。 客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理は不可能であり、ペットの出入り及び保護者同伴なしの未成年者の利用は不可能です。 また、火災危険物質の使用も制限され、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 利用施設の紛失や毀損の場合は、利用者に責任があります。 オンシーズンには一部の客室の料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室可能時間は何時からですか？",
            "answer": "ペンションの入室は5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時までですか？",
            "answer": "ペンションの退室は11時以前に行わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "屋外プールはいつ運営されますか？",
            "answer": "屋外プールは夏期のみ運営されます。"
        },
        {
            "question": "カフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェの営業時間は10時から20時までです。"
        },
        {
            "question": "キッズカフェにはどのような遊び場がありますか？",
            "answer": "キッズカフェにはトランポリン、ボールプール、図書及びおもちゃなどがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設で利用できるグリルは何ですか？",
            "answer": "バーベキュー施設ではガスグリルをレンタルしてご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンションで提供される入浴剤は何ですか？",
            "answer": "ペンションでは天然死海塩入浴剤をご提供しております。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはザ·カートイン統営車で9分、当港浦観光地で26分、グレース公園で29分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用に制限はありますか？",
            "answer": "ペンションの事情により、最大人数を超過した場合や未成年者の保護者同伴なしの利用は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での料理は何が制限されていますか？",
            "answer": "ペンション内での肉類、天ぷら類、魚類の調理は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方には制限がありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損の場合は、利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "一部の客室の料金はどのように変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンには一部の客室の料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営には何が影響しますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 350,
        "QA": 512
    }
}